pokerstars 係咪收左皮？？？？？？？？？？？？？？？？

想玩 poker，但揾唔到咩網啱玩。

求推介

Pppoker

thanks

Online Poker
新手培訓 有免費MTT比賽
NLH $1/2 $2/4 $5/10...都有
過萬名players 24 hrs